點解星期五搭車番工特別少人？

點解星期五搭車番工特別少人？巴士地鐵都係，諗極都諗唔明

利申: 三十歲人仲要依賴交通工具

Pish

求解

星期五仲返工？射波3日假啦

真係因爲好多人放三日？

紅隧東廊日日都塞

星期一又特別多人

多人4天工作

Exact7ly